{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099373",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "칠성집 갈매기"
    },
    "text": "ソウル特別市松坡区法の元老11道7に位置した文井現代知識産業センター(法曹タウン)1階にあるグルメ店七星(チルソン)家が文井駅に拡張移転をしました。これからもたくさんの愛お願いします。法曹タウン内には、地下駐車場が設けられており、店舗利用時3時間は無料で駐車することができます。広くて快適な地下駐車場で楽に駐車して美味しい肉を食べに来てください。グルメ七星(チルソン)家は文井駅4番出口に出てすぐ左に直進後、横断歩道を渡られれば文井現代知識産業センター1-2(法曹タウン)1階に位置しています。売場の運営時間は平日16:30から00:00であり、日曜日は、定期休業です。メニューには生サガリ、ニンニク味付けサガリ、トンガルメキ、大邱(テグ)ホルモン、蜂の巣の皮、(冷)キムチマリ麺、爆弾、蒸し卵…、そしてご飯(包装米飯)があります。生サガリとニンニク味付けサガリはそれぞれ17,000ウォンに、トンガルメキと大邱(テグ)ホルモン、蜂の巣の貝は17,000ウォンで販売されます。(冷)キムチマリ麺と爆弾茶碗蒸しはそれぞれ7,000ウォンに、ご飯(包装米飯)は1,000ウォンです。。",
    "QA": [
        {
            "question": "七星家はどこに位置していますか？",
            "answer": "七星(チルソン)家は法曹タウン内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "地下駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、地下駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "地下駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、地下駐車場は利用時3時間まで無料です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日16:30から00:00です。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "日曜日は定休日ですので、営業していません。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューには生サガリ、ニンニク味付けサガリ、トンガルメキ、大邱(テグ)ホルモン、蜂の巣の皮、(冷)キムチマリ麺、爆弾、蒸し卵、そしてご飯(包装米飯)があります。"
        },
        {
            "question": "生サガリとニンニク味付けサガリの値段はいくらですか？",
            "answer": "生サガリとニンニク味付けサガリはそれぞれ17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トンガルメキと大邱(テグ)ホルモン、蜂の巣の貝の値段はいくらですか？",
            "answer": "トンガルメキと大邱(テグ)ホルモン、蜂の巣の貝はそれぞれ17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "(冷)キムチマリ麺と爆弾茶碗蒸しの値段はいくらですか？",
            "answer": "(冷)キムチマリ麺と爆弾茶碗蒸しはそれぞれ7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯(包装米飯)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ご飯(包装米飯)は1,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 368
    }
}